靚女鬼妹搬到台灣生活嘅感想youtube

TAIWAN NO.1 , CHINA NO.14

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

台灣民風純樸 , 好過大陸鬼國

Taiwan connected !

人地住歐洲, 住比利時 都識得去到人地國家, 用欣賞既角度睇台灣

反觀香港有班人成鳩人話台灣乜乜乜
笑死

歐美人可以習慣到東南亞生活

我覺得好多人見到乜9鬼妹都話靚....

其實台灣真係唔差，可以做返自己，需然唔係賺大錢，但對比大陸呢啲不知所謂嘅城市、簡直係優質

呢個算係咁啦

2019全球最適合移居城市，台北又第一！外國人「覺得讚」的台北優點有哪些？

2019.12.04

全球最大旅外人士網站《InterNations》發表年度調查，公布「全球最適合海外人士移居城市」的排名，台北市今年再度蟬聯冠軍，贏過加拿大蒙特婁、荷蘭海牙等歐美城市。

這份調查，蒐集代表178國、現居187個地區，總共超過2萬名旅外人士的意見，並以生活質量指數、定居容易度、工作與生活指數、金融與住房指數四大項目、25項條件作為評選標準。

台北蟬聯最適合移居冠軍，透露什麼關鍵與隱憂？
台北奪下最適合宜居城市榜首關鍵，在於外籍人士對其整體生活質量給予高度評價，尤其滿意交通以及可負擔的醫療服務，即使存在語言障礙，但當地居民的友善程度加了許多分數。因此儘管單看生活品質此項排名，台北排在日本東京與瑞士楚格之後，不過綜合來看，還是更受外籍人士青睞。

來自巴拉圭的一名受訪者便提及：「我愛台北方便的生活：豐富的飲食選擇、便捷的交通和可負擔的醫療服務。」

不過，細看排名其實藏有隱憂。台北最適合移居的個別指數表現，並不如前幾年遙遙領先其他城市。像是工作生活指數與定居容易度的排名，都較先前滑落超過十個名次以上，當中，僅69％的外籍人士認為2019年當地經濟狀況良好，低於2018年的84％。

亞軍則是馬來西亞首都吉隆坡，也被評選為世界上最容易適應的城市。雖然官方語言是馬來語，但英語普及度高，超過9成外籍人士發現不擅馬來語，也能在吉隆坡輕鬆生活。相比之下，其他城市也有類似感受的旅外人士，平均只佔47％。在金融安全和可負擔的生活成本方面，也被高度肯定。

第三名至第十名，依序為越南胡志明市、新加坡、加拿大魁北克省蒙特婁、葡萄牙里斯本、西班牙巴塞隆納、瑞士楚格、荷蘭海牙、瑞士巴塞爾。

責任編輯：洪婉恬
核稿編輯：林易萱

台灣先係生活，人工唔高但物價一樣唔高

其實 人工同當地物價維持一個合理水平 就已經好夠

而唔係好似香港咁
80% 打工仔 原來連樓都買唔起
依啲地獄模式

如果畀我有機會移居台灣
我會揀台中 同埋 無垃圾瑜既高雄

一白遮三醜 同埋白人輪廓通常好過亞洲人好多
所以靚女比例高好多

搬去台灣都唔錯

同意佢最尾個part
第一次去台北聽到垃圾車音樂覺得好得意
D居民會衝哂出黎排隊扔垃圾